有冇人記得老夫子

耐人尋味

細個成日買但成日重覆 搵笨

20蚊一本

有細版！